地鐵咩人都有

屌你
廢佬唔排隊上地鐵，當自己係皇帝
細佬不斷尖叫跑嚟跑去，佢哋老母唔撚理
隔離仲要企咗個係咁撩耳屎周圍彈，撩完耳屎撩鼻屎嘅青年
搭呢程地鐵 好坎坷

唔敢出聲的毒撚

周街都係啦

我只係敢做鍵盤戰士嘅毒撚